其實有冇人係有玩 叫我官老爺？

我記得兩三年前已經有響fb賣廣告
禁入去睇真係狗都唔會玩
我心諗依d咁垃圾既game邊有人會玩
三個月後重響度先算撚數啦
宜家過撚左三年 屌你老母佢重有賣廣告
我就好奇點解重可以生存到
google下佢 屌你老母 hit撚到仆街
重有人課左十幾萬 痴撚柒線
但身邊真係冇人玩嫁喎 究竟點解會咁

支那狗玩多？

地盤佬, 跟車, 藍領最多

其實真係有人玩 香港人台灣人都有
真係課十幾萬 ..一出活動就課金 衝排行榜

利申：有同事叫我玩 而我拒絕了

見過巴士上面有阿叔玩宮廷game
仲要同人私chat叫人地美人定唔知咩貴妃

藍絲廢老成世人咁失敗，咪要玩下呢啲game做一生人一次大爺

地盤叔叔真係頭腦好簡單
只要係中國式同賣廣告多
佢地就會玩

呢啲game,成日吹到課少少金就好多嘢送
好多人平時玩game都唔想用腦
見課少少就咁多嘢送，所以每個月都課少少
慳時間慳精神

成個apps界咪俾呢啲人搞彎哂

呢度都有14個留負評既玩緊

其實隻驚係玩乜
溝女睇劇情？

冇劇情 女都係一張相幾句對白
隻game得一個目的 如果玩的耐果批
就係入一個聯盟 每日定時做任務 衝排名
玩戲性我覺得係零 係盟友傾計先有動力玩
以上係我女朋友玩依個遊戲理由 我冇玩亦唔明冇咩好玩

即係以前online驚圍內吹吓水咁？

我玩過 其實係鬥多錢

課左成千 而家諗返都覺得自己on9

我係因為個topic負皮

我微臣董昭緊係玩過
兩個鐘
臭雞生B之後改成我個fd 個名然後笑佢資質笨拙

之後冇玩

有無考慮換個正常人做女朋友

我囉
我係歷史人物呀

係 好似以前有網頁game xx江湖之類

智力36好正

有冇啲片係入game睇吓隻game玩咩，同埋點賺錢我都想知點解會有人課金

中年阿叔 師奶都有 為左衝排名佢地會入好多錢
入得錢多會有專屬CS服務

然後呢
其他戰鬥game就話課金可以升數值戰鬥排名高啲，呢隻game課完鬥啲咩？

個人排名 聯盟排名